係咪有更新？

點解我google play 幫我更新左

呢筆債，佢哋一定要還。

屬正常情況 毋須過分擔心